依加先發現自己諗多咗

唉好失敗
毒撚應該繼續毒落去
咪撚再出黎害人啦

是咪人地同你傾幾句，就以為得米呀

唔係傾幾句咁簡單，但自己真係ff 過頭

唔緊要啦

好好記住今次既痛
最撚重要係你講既第三句

Want know more

講就講多啲啦，婆婆媽媽咁

再講就自爆啦 我知佢有上連登嫁

毒撚真係摺埋番屋企睡算啦

人地say句hi以為有機？

毒撚心態

咁咪撚開post啦屌

開post又乜撚都唔講怕自爆，咁撚驚就返屋企自己寫日記啦。

寫緊

寫左成日啦喎 寫完未